[新手問題] 連登財經台L大係邊位?

搵左幾日都唔知